Bob is wat opgeknipt met een bowie en Tom is geweest een of twee keer pijn doen. "
'Is er iemand dit jaar vermoord, Buck?'
"Ja; we hebben er een en die hebben er een.
'Bout drie maanden geleden mijn neef Bud, veertien jaar oud, reed aan de andere kant door het bos van de rivier, en had geen wapen bij zich, dat was de schuldige ' dwaasheid, en op een eenzame plek hoort hij een paard achter zich aan komen hem en ziet de oude Baldy Shepherdson achter hem aan met zijn pistool erin zijn hand en zijn witte haar vliegen in de wind; en in plaats van springen hij ging naar de borstel toe, Bud wilde dat hij hem kon verlaten; dus zij had het, smeer en stop, voor vijf mijl of meer, de oude man a-het verkrijgen van alles de tijd; dus uiteindelijk zag Bud het niet gebruiken, dus stopte hij en keek hij rond om de kogelgaten ervoor te hebben, weet u, en de oude man reed hij op en schoot hem neer.
Maar hij maakte niet veel kans geniet van zijn geluk, want binnen een week legden onze mensen zich klaar. "
'Ik denk dat die oude man een lafaard was, Buck.'
"Ik denk dat hij geen lafaard zal zijn.
Niet door een schuld.
Er is geen lafaard onder hen Shepherdsons - niet een.
En er zijn geen lafaards onder de Grangerfords.
